支那文宣風向, 竟然吹到係關越南人事

唔知wow左未...

黨國機器日撚日吹奏有外國勢力, 大家開頭都係諗凈係英美台灣嘅姐, 但最近屎忽痕睇下微博微信啲洗腦文, 發現其實佢地其中一個風向係吹到係留港越南人想喺香港搞港獨...

坦白講, 實在好難理解當中嘅邏輯, 但重要性係, 佢地竟然將一個suppose唔關事嘅國家拎出黎當稻草人咁賴。

支那同北漏洞拉一向都唔fd, 俾人無啦啦燒埋自己果疊, 相信係一個可以connect埋一齊聲討同搞支那後面嘅盟友。

有冇攬炒巴團隊嘅手足可以幫手鑽研下呢條係咪條可行嘅新戰線?

推

由得佢畀人笑下都好，唔好跌入對手既語境。我地只為我地自己講野

大陸唔係最興講歸順嘅咩？
成日吹奏蒙古，鮮卑都比佢哋漢化晒嘛。
而家又分番出嚟？
真係人唔屌，盧偉聰都笑

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

怪唔知睇睇下 fb 新聞 live 會有 d 越南文留言
有啲仲係泰國

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

因為越南係東南亞最反中嘅國家

順理成章同北方胡蠻割席，復興南越國

哈哈哈哈哈哈哈哈
on99

如果我喺硬膠部，我第一個馬住越南。

美國已經單方面撤出中短程導彈條約。就喺想揾位較定支炮。
佢咁大支嘢玩越南。
哈哈哈哈
有時自大唔喺唔好，但自大得嚟而唔知自己喺自大就真喺。。。。

繼續吹，吹到同支那割席

C hing 識嘢，唔好睇佢都係共產主義，越南全民反華，反而坡仔就好奶支。

香港接收過越南難民，根本有條件connect越南，將佢變成西邊嘅台灣。

甚至有一派提出兩廣同越南係同種，要合併做大越民國，對抗北方。

安南自古以來.....

721 811

D 廠搬晒去果邊呀嘛

push

創意無限

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

我覺得文宣要令海外網民關注，5毛海量留言如何影響正常討論，形向意識型態同如何阻礙大家了解真相，直情要令外國政要當係一個獨立議題，影響國家安全去看待，擺上去議會認真處理

文宣最大問題係唔夠人多，而家好多media都充滿5毛式不盡不實嘅留言，YouTube, FB, reddit，最陰濕係陰啲陰啲懶自然咁用留言影響個風向

而家5毛仲進化到用埋英文，突然多咗好多，係海量

其實可唔可以用文宣令外國政府關注下，警惕下自己國民，又或者禁止5毛留意，咁樣用意識型態去吹風影響世界輿論同立場，對別國國家人民意識型態暗地裏改造，對國家有負面影響，會危害國家安全，好似影響人嘅取態去投票，其實應該當戰爭來看待

唔明點解西方國家領袖視若無睹，佢哋好應該要將5毛係全世界嘅工作帶上水面，甚至要係議會正式討論，商討對策